利物浦英超最乞人憎？

一個非正式統計資料顯示，利物浦是英超球會中擁有最多「唱衰」他們歌曲的球隊，衍生出的論點是紅軍為英超最不受歡迎的一間球會。

球迷於球場上除會唱歌歌頌自己愛戴的球會外，亦會以歌聲來「唱衰」他們討厭的敵對球會，到底哪支球隊最乞人憎，擁有最多反調歌曲？英國網站FanChants早前就做了一項研究統計，終於找出了最不受歡迎的英超球會。

FanChants的報告顯示，英超中擁有最多反調歌曲的球會是利物浦，共有50首，如以此指標作準，利記的不受歡迎程度可說是「認了第2無人敢認第1」，比第2位的熱刺多出8首，第3位則是今季成為3冠王的曼城，衝著他們而來的歌曲共有39首，然而，不招人妒是庸才，這某程度上亦反映出紅軍的實力所在。

論不受歡迎，利物浦雖然是冠絕英超，但若以整個英格蘭球壇來說，利記擁有反調歌曲的數目還只是小兒科，早前在英冠附加賽4強兩回合反敗予打比郡痛失升班機會的列斯聯，原來才是箇中王者，唱衰他們的歌曲竟高達117首。

117

球迷問題

熱刺其實幾唔簡單，掘起時間咁短，已經有咁多首

之前明明話係車仔

其實會唔會因為獌迷太多？

屌你老母死獌狗

次次個標準都唔同
就好似斯朗大戰咁
一時又鬥入球數 一時又鬥助攻 一時又鬥入球率

上次係直接問各隊球迷最憎邊隊

Club // Average of hate percentages

Chelsea // 68.7
Man Utd // 68.1
Liverpool // 52.8
West Ham // 47.6
Arsenal // 46.2
Tottenham // 43.5
Man City // 38.7
Cardiff // 36.5
Crystal Palace // 29.7
Everton // 27.0
Watford // 24.0
Newcastle // 23.5
Wolves // 20.1
Leicester // 18.9
Southampton // 16.3
Brighton // 16.2
Fulham // 15.0
Burnley // 13.3
Bournemouth // 10.2
Huddersfield // 9.7

反而有啲奇怪leeds點解有117首咁多
到底做咗啲咩
利物浦都係50首

然而，不招人妒是庸才，這某程度上亦反映出紅軍的實力所在。

依隊野連自己球迷都睇到爆粗

leeds啲死敵嘅fanbase好大 曼聯同車路士都係其一 而且係互相憎到入骨
以前local車迷憎leeds嘅程度同憎阿仙奴不相上下
而列斯聯曼聯兩隊碰頭火藥味分分鐘仲重過利曼大戰
做到兩間大球會嘅死敵 梗係多歌唱衰啦

有山齊士幫手作曲

淨係以前調查先計

今次唔計

見列斯同利最多人作歌就知
曼聯唔止球員 fans 都有音樂才華

兩隊都係曼死敵

好難唔黑人憎啵